老人院interview fail 左，搵唔到地方落腳

me how?

入赤柱？

避寒中心

鬼叫你高空擲物俾人扣分咩

共產黨連狗竇都唔比你住咩？

未入到姐

唔想咁低賤